[防打手]於硬件台討論應該避免直接推介去某店購買

香港賣電腦件嘅集中晒係深水埗同一間旺電，加幾個網店，自己唔撚識去格價？

你班友仔咪再直接post link/店名，放低list就算，想share靚價講「xxx有鋪頭做緊$***」已經夠

網店平好撚多好撚後悔去ssp買

求LIST班友拎住條LIST出去冇呢樣冇果樣點算

冇人話一定要一間舖頭買曬所有嘢

我第一次自己砌機喺三間舖頭買各自最平嘅嘢自己返歸砌

班友都唔會自己砌架啦

但法奧有靚仔司機

...對於呢類人我嘅建議係買廠機

咁抵佢交學費喇

我懷疑你幫襯法奧係因為可以gay靚仔司機

自唔自己砌都好明明網店一樣既野平幾百，甚至過千，點解仲要格價？

利申先係ssp上個月買齊料自己砌，享受完買現貨即拎即砌既感覺但真係同一條list貴左成千銀

你當時冇睇網店價咪出事
所以格價好緊要

真係好靚仔架

我一早知會平好多，但想即刻拎即刻砌所以貼唔貼link，係唔係打手邊到重要？

係睇你個消費方式姐，俾得起錢那怕去灣仔做水魚呀

如果我係畀得起錢嘅人,去買嗰啲定制水冷build,直接送埋嚟我屋企加埋無限保養
類似呢啲

最大問題係我冇錢dllm